有圖，希望大家唔好炒車，個防暴唔係解放軍

事緣係我見到lihkg ig po咗一條片話呢名講普通話既防暴係解放軍我唔知灰衫係咪軍人，但個防暴+佢條𡃁(企係灰衫右邊除咗頭盔)都係操流利廣東話(下面提供既ig入面有片清楚聽到)。

另外唔知大家記唔記得立場新聞都post過呢隻防暴同個婆婆嘈交，佢用詞係香港style

我相信有公安/解放軍混入去，但呢隻防暴一定唔係。只希望大家唔好炒車

特登用蝗語?

Yes Sir!

解放軍都可以有廣東人 同埋解釋唔到點解特登用普通話

實有解放軍混咗入去 但呢個唔係

［認真討論］唔通佢長住香港？因為我見到佢at least 被人拍左3次片

同志你知道這樣不配做軍人嗎

個背景好似係維園 無端端灰衫軍人出現果度成件事好怪

兩粒一辦呢啲位唔多人
同埋要混嘅話 覺得唔會係小隊指揮官位

放片個ig話有人爆佢係高級警司

解放軍都可以講廣東話既姐

巴打所言都有道理，只不過暫時老豆搵仔好似唔見佢 身份有可疑

咁無高級點管低級

我真心覺得中央d手法真係好撚弱智
小學雞 講真正常人邏輯 見到講普通話就一定係大陸兵種黎 依家又話唔係大陸人
真係覺得有心比大家睇到佢講普通話
再加上佢地要唔比你睇到嘅 你會睇到咩
唸下白虎山 藏屍 燒屍個d啦 掉屍體落海見唔見到？
所以絕對係有意思的 so 收皮啦 小學雞

我都覺得似

都係討論下姐
講真可能因為灰衫聽唔明廣東話 所以先用普通話diu 9佢

廣洲人既老解黎架
一定係老解

唔係屌你 只係叫佢哋收皮 但佢d普通話好標準wor
同埋望錄影個條友完仲講一次
所以我覺得係特登的 好無聊呀
最鍾意做show嘅國家 但又要做的好撚差

唔好同我講毅進會識「琴瑟和嗚」呢個成語實係會專登po佢大頭相比全世界睇清楚佢五官啦，你唸野有無邏輯

你有你道理啦 我都唔想傷和氣
只不過我係ig見到呢隻狗第3次所以先有呢個睇法

我本身又冇唸到廣洲粵語呢個point

高級警司仲少...

不過綠色衫好難睇到佢膊頭啲官階

yes sir

其實巴打你冇無唸過我感受。

如果真係問老解借人 唔會比佢做指揮官啦 咁揚

又幫敵人解畫 連登豬/五毛狗真係好波

永遠幫敵人真係好撚叻呀

是但啦
都係班畜牲

起下你底都覺得你似狗 屌你老母p牌開第一個post 就係度幫敵人 屌你老母

做狗好撚過癮？收幾皮一個月

我冇幫敵人
你覺得冇討論空間咁 可以block我

隨你點講
兄弟爬山各有各做

個防暴唔係咁唔配做軍人嘅便衣係唔係

不用分得那麼細

識 "琴瑟和鳴"
但 "諗" 同 "唸" 唔識

屌咁我asso仔中文係屎d

而家 港犬 同 支那犬 同 解放軍
又有咩分別？
咪又係軍犬

那又如何

收皮la 啊sir

所言甚是

廢post勿推，證據確鑿兜乜撚野

新ac 夜晚上黎洗地？

巴打講得岩 只不過我覺得呢件事有疑點唔想炒車。可能真係廣州落黎

成個ac得呢個post
咁多個月都唔開post
特登為左幫隻狗澄清開第一個post？

廣東話就代表唔係解放軍？

咁遠距離你話係佢就係佢咩
我話個樣似向華強都得啦

多謝樓主話俾我地知原來解放軍有上連登

不推文呀

佢唔係就即係比佢屌果個係啦

#1
操流利廣東話
操？有香港人會咁講嘢嘅咩

仲有（）佢幾乎係亂用

你問我信唔信佢係連登仔呢

no sir

On9

收皮啦p牌仔

P牌
一開po就洗白
收檔啦三毛

不推文回覆
拉

大家用不推文得唔得

屌一睇就知樓豬係黑警

無錯我係新手，反送中後先申請連登ac，我承認我可能有少少標題黨，但我係覺得好可疑點解老解可以有咁標準廣東話，所以先開呢個post講真我呢幾個月為香港做既野問心無愧，就算你地懷疑我我都無所謂，邊隻狗得閒半夜覆comment？

正正係搵唔到咪有可疑囉 你講既野瘋狂否定自己logic wor

拉

sorry我文科仔唔識太多連登術語如果你唔信可以block我

完全係兩個人
你一係就戇撚鳩 觀察力係0
毅進仔就係咁撚蠢
但如果你係手足 請你唔好出黎柒

Sorry Sir!

sir，6月以嚟日日都有喎

食煙畀人屌果個先係解放軍

仲正，香港警察怒斥中國軍人
文宣

點先證明到我係手足 可能我講野1999令人誤會

關於斬妖義士

姐係真係 老解啦

拉

sir，穿晒煲啦
仲兜乜吖

可疑會炒車勁。連登得你一個會咁做，唔醒水懶醒幫人拆彈，真手足。成3個月都唔識玩，呀sir。連登大把狗夜晚上啦好奇？

借po宣傳

[Facebook/Twitter要人]點解香港人可以咁快忘記英國蛋糕單嘢？

香港人就係咁善忘，剛剛過咗3日，Cake International已經出返來po Facebook同Twitter. 竟然一個鬧，一個批評comment都冇？

傳送門：

傳送門：

唔怪得我男朋友成日話我蠢sorry.

逆向思維 都可以有嚟個可能性

咪回覆，以後開post講啲有建設性嘅建議同埋行動。冇人想知你係咪手足，唔需要你證明，係對你嘅保護同埋對大家嘅保護，大家有眼睇，信任係建立出嚟。

你講嘅野完全係初生抗爭者嘅諗法，做嘅係幾個月前大家嘅行為。而家香港人講緊進化，質疑你係好正常嘅。

原來madam嚟㗎

我好想喊 比人誤會係popo既感覺唔好受。
不過多謝你 我會反思

我都覺得係炒車，我估係片入面個灰衫斜孭袋個個唔知做左咩比狗周，然後撻左老解個朵出黎，個防暴不滿先咁講，然後再發現自己語氣重左就敬禮以示尊重，姑勿論點解會不滿，如果防暴真係老解，防暴係老頂既話又點會敬禮；防暴係下屬既又點會講d咁既野，咁講唔通。

Ps 黑警死全家

咁即係灰衫係囉
唔係洗乜講普通話同佢溝通

多謝你明我想講咩，明白我思維
我d中文1999

都咁多日，見到green object 講國語就打哂飛機

我唔理你係咪真係阿Sir，大家的謹慎行為係出於保護自己同埋手足，最重要係呢場運動。大家語氣可能差咗少少，但都要好好體諒彼此。我同你講，連登仔係屌出嚟嘅喊乜柒。

俾人誤會就好好諗下點樣可以做得更好。你俾人屌，你應該慶幸仲會有人出嚟同你講有咩錯，令自己狂進步。冇俾人圍屌過證明你唔係連登仔。如果你一世都企係自己嘅諗法入邊，冇同人分享過，好快又會有一個港豬岀現，做嘅決定9成9都會錯。

喊住po呢兩張相 多謝你

大學生好多都講唔好普通話喇，班毅進仔識講？你冇撚野呀？

老老實實 我睇條片
唔係應該灰衫係軍人
而佢先係解放軍扮便衣落嚟執法咩？

關綠衫曱甴咩事？

之前玩支那食雞遇廣州人都係流利廣東話，粗口都識講不過有d違和感
英譯中喺香港好普遍，講野無意間會中英夾雜，廣州人我就覺得佢地唔太用（啲、嘢、喺、嗰...例如：”有啲”佢地硬係要講”有少少”）

凌晨出po + 同甲由洗白 + P牌 = 拉 + Block

你up乜撚呀呀Sir

你唸乜撚？

我讀asso中文水平係咁架啦，有必要講粗口咩？

係呀 所以我覺得係炒車 但係防暴屌軍人 好似係越級挑戰

無人想知黑警定老解，共通點 :殘暴不仁

我見識少 唔識廣州既粵語

咁可能比佢鬧果個係呢
或者鬧比隔離果幾個睇呢

popo竟然夠膽屌軍人 真係警權過大

大家要聽阿sir講佢唔係解放軍啊

巴打我支持你。

灰衫果個係普通話人，自稱解放軍，所以隻狗先用普通話同佢講野。而佢嘅普通話一啲都唔流利，一聽就知係香港口音。

樓主唔係鬼，亦都唔係幫對家拆彈，呢啲叫fc，求真，你地咁鐘意屌屌埋求驗傳媒。

其實重點唔係灰衫咩？
香港防暴講普通話有辯駁位
香港防暴話灰衫係軍人就確確實實
1.點解有軍人出現係示威現場？
2.因咩事同香港防暴有爭執？

(我係絲打)(上面po咗學生證)
多謝妳，好感動！如果唔FC，就人云亦云，無咗critical thinking既意義。

冇錯，重點係灰衫果個自稱解放軍，我唔明白點解咁多人話個popo係解放軍。

岩，我放錯重點sorry 應該要推灰衫係軍人先岩。

我自己都放錯重點添，多謝你一言驚醒夢中人

又block一件 bye狗

我student card 都放埋
你慢慢block

Good morning sir

p牌子

完

咁撚多p牌

樓主根本解釋唔到軍人兩個字

仲有敬禮又點解釋

#78有個最佳編劇幫madam解咗話㗎

狗真係多過人

吓 咩唔係一直都講緊灰衫果個先係軍人咩

傳左幾個月都無實質證據證明有解放軍混入警隊

香港警甴點會夠彊用蝗語兇老解呀

又出黎維穩z 過街老鼠

難分曲直

影左幾次就唔係老解軍人？
軍營全部試著香港防暴服飾？
老解話事呀宜家，仲聽你黑曱甴點呀

Blocked
不推文

同一個人？

黑警毅進狗，全家不得好死落地獄返大灣

Pull

啱 你都無資格做軍人，因為你只係一隻3毛

Sir返抗爭更辛唔辛苦

其實上網好多人改片 等大家炒車

收皮啦p牌狗

p牌開post

阿Sir, 屌你,其實你搞錯咗,果個係一個演員嚟,連警員都唔係.

佢問人地配唔配從軍同佢係咪從軍兩樣嘢嚟架喎

好明顯係同一個人嚟.
我認得架.

P牌仔連幫我含撚嘅資格都無

明明係狗,你卻睇錯係仔..............

姐係比人屌果個係囉

100%肯定老解，行軍訓練落指令用慣普通話

加油呀 五毛 努力洗白啦 有排你洗

唔係同一個人黎架wor! 留意頭型。 仲有sir, 唔係求其有student 嘅字就代表你唔係popo/國安

仲咩幫隻解放軍

話唔定人地篤灰保全家

你肯定依因唔係因為你識？
大家都得條片你肯定d咩
定你識人係解放軍

普通話口音非常流利，
絶唔係香港人講普通話嘅口音。

连登不cheap
但爱face,HiHa!

拉 人哋講明係軍人仲可以係咩
收皮

你都好怪

樓主證實係真解放軍

Blocked sir

係討論都唔會用你個post
你個標題做左結論
唔係問題

會唔會係廣州裔嘅老解
落嚟扮黑警
所以見到隊友就講普通話

你點見到的
Morning sir！

凌晨既連登真係妖魔橫行

你點知佢被人拍咗3次.sir!

又block 多個p牌仔

好明顯特登放黎 整到解放軍幾有紀律 condom仔垃圾咁 不過唔緊要 歡迎解放軍入城屠狗 之後大家攬抄喇

會不會武警不聽指不要講普通話

俾人屌嗰個如果係講普通話，隻黑警用普通話屌佢都合理

佢果個年紀嘅呀叔無正式學過普通話，有都係警局送嘅職業班，我相信作為警察有唔讀書依個天性嘅加持，會自己出去學都唔會多得去邊，咁嘅背景下普通話咁正宗係唔多正常

你都不配做軍人

不配做軍人句野已經露曬低啦

一係佢係軍人
一係被佢罵的係軍人
至少有一個係

yes sir！

P牌認證
同阿公安話無推人落樓一樣咁可信

又黎p 牌，第一個post, 喂大佬悶唔悶啲

好大機會灰衫先係老解
’你不配做軍人‘咁講姐係話灰衫本身係軍人
而家嗰情況可能係解放軍已經滲入 但暫時都要聽警犬指揮

比佢地習慣用蝗語溝通到時就難分真與假

hi錯正評，負評是俾樓主的

屌人用蝗語都叫hk style?

Account新到
你有片證明佢講廣東話咩

又多個垃圾p

樓豬係P牌大陸狗想洗白
1.一個廣東話做母語既人，會係咁緊張既環境講普通話?
仲要咁標準既普通話，用詞用軍人
2.樣就好易認，你一返大陸，啲人都睇得出你唔係大陸人
有啲經驗，香港人都一眼睇得出邊啲係大陸人
3.大家可以再睇下大陸公安點樣攻擊人個手法
全部用膝頭位對撚住人喉嚨成個壓落去

伸: 裏面一撚定係混集識講粵語既廣東人
再加北方佬普通話做母語既人，貪夠凶狠無人性

三毛Blocked

屌樓主個曱甴老母

Ok sir
拉

其實我覺得灰衫先係大陸人 , 跟住比香港popo屌佢食煙

死撚開啦on9
係咪想比我狙擊你條柒頭？

扮乜撚嘢
明眼人一睇就知你大陸西扮香港人
字都講唔正
死撚開啦屌你老母
唔好以為你還有黨呀
你condom嚟㗎咋

係
香港警察冇公安冇武警
我信到十足
拉

全部有可疑嘅列入黑警五毛觀察名單
等日後清算

好撚痴線啊ching
屌你以為上緊fb
群魔亂舞

用支那話、叫軍人

唔係
唔係支軍？
忍唔住

P牌 第一個POST
收皮啦 BLOCKED 不推文
上一頁

都話唔好用sir叫班曱甴

入咗幾個月啦
好明顯國際上唔可以正式落嚟
太多證據喇 想解釋都解釋唔到啦

P牌

pull
on99

收皮啦

不推文回覆

啊蛇想幫手洗白?

狗就狗啦，乜撚野防暴

你點解釋灰衫話自己係中国解放軍？條片聽到

yes sir
你點知架